身為澳門人係今次打風我覺得好可悲

其實你期望澳門政府可以點樣

同賭場傾畀車泊入去
咁都諗到又幾醒

收皮啦 澳門狗
死出連登啦

上面已經有個

唔貪，做好基建就夠
但呢個係奢望

你心未死？

治好水的話
咁啲垃圾會議員點有機會出嚟影大合照指手畫腳拎義工光環呀

樓豬不如查清楚咩叫50年一遇先

又唔係冇錢, 政府係咪覺得好難搞所以唔想搞? 不過就算真係搞, 到時又唔知會比人貪走幾多錢

香港山多
不過一講風暴潮
杏花村已經浸晒啦

輕軌用500億起左10幾年都未搞掂 仲期望治水

人哋日本最安全係學校
澳門就賭場